大埔居屋寬頻 唔使高mb數 請出招

求報價

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送Now Dollars^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄273^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323^
限時最後今個月登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
免4個月月費，再送氣炸鍋或低糖電飯煲*
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過7年

2020/10月份計劃
HKT/網上行Netvigator
申請指定2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合
HKT網上行直屬員工

10月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. 2000 club 積分
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. Now e now爆谷台全年通行證

全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
(網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️)
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
(網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️)
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
送oto溫冷美摩師(eg-70)
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

你好有線寬頻你果到做到
200m 低至$58

$109 連有線電視電視43個台
免安裝費包搬遷及維修
查詢電話📞WhatsApp
Edwin 黃生
Whatapp⤵️

網上行10月份全新計劃

如有查詢whatsapp請按👇

TG請按👉

HKT / 網上行 Netvigator / Now TV / CSL

🔻一條龍服務 • 歡迎以下方式查詢🔻

WS👉🏻

TG👉🏻

巴打大埔邊度?
幫你check下覆蓋
tg lihkg4732

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

特選公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

🌈轉台特別組合計劃
🌈$99-$139 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

🌈2.2G一家四口寬頻計劃
$169🌈

🌈🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈🌈

🌈🌈私人樓月費$109起🌈🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225

JASON

巴打, 我有個朋友係黃既, 幫你跟到足。
HKBN報價
⭐唐樓 村屋 單幢私樓
公屋 居屋 ⭐
保證最抵
Wts:
Tg:
新裝/轉台/續約
**藍絲唔好幫襯

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 / CSL 1010 nowtv客戶 獨享 抵至$105
連家居電話平均$133

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 / CSL 1010 nowtv客戶 獨享 抵至$138

*再免安裝費*

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝/24個月合約

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
3選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合
或 國際新聞組合）
4. ⭐以下禮品6揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送3選1《信用卡autopay》
（Origo AF-138 氣炸鍋
（oto PG-90 按摩槍
（Smartech 低糖電飯煲 SC-2898

⚽ 英超 西甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 特選優惠*抵至$224/月 送Fox movie電影組合2

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

「10年電訊經驗 直屬HKT員工」
港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx 👍🏿

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

📣⚽英超西甲⚽即將開鑼喇📣
在線查詢/登記👉🏻
TG:
新一季英超 - 9月12號正式開戰!!!
新一季西甲 - 9月13號正式開戰!!!

指定 ⚽6星級體育組合,睇盡足球賽事
把握最後機會免你四個月月費^再送氣炸鍋/低糖電飯煲

指定用戶睇英超 只需＄223.5！
__________________
本月推介：🌟亞洲娛樂組合🌟
-送你黃ViuTV升級會員
-最新{戰毒}，比你由頭追到尾
-包含中 日 韓 華語劇集，最強日韓綜藝，日本動畫及演唱會等等

🔍仲有多個組合可以選擇，
歡迎向Sales查詢了解更多

TG:

^優惠期有限及受條款及條細則約束
詳情請瀏覽

「指定公屋居屋限定優惠」

申請指定1000M寬頻服務月費低至$105* 兼豁免$480安裝費
另可以優惠價申請家居固網電話服務
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務及家居固網電話服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

睇波優惠
500m+有線44台加睇波 sport pack
139 即係159x21個月月費

1000m就 170x21
即係148月費
全城最平 有埋足球+電視+寬頻
公屋居屋優惠
58x36個月約
68蚊 200m 連iott
88蚊1000mx36光纖入屋
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台
$158 1000mb x2

私人樓優惠
$88 200mx36 上網
$98 200mx24上網+ 家居電話
$98 1000m上網x36月
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2

特選私樓嘉熙68蚊1000m光纖上網
可選24 36 48個月
48個月送路由器
其他屋苑如
彩盈邨 安泰邨 海翩匯 迎東邨 䨇寓
葵翠苑 平屏欣苑 柏傲灣 滿名山
加埋有26屋苑可做 詳情不能盡錄
可做1000m $68 48個月
可以先裝後起 當有90日試用

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
$88 21mb 8gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb $108
8gb $128
12gb $158
20gb $188
50gb. $298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb $198
100gb $298
200gb.$398
300gb $498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
有學生証張相即可
要本人申請
8gb 21mb速度 $78
15gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分

5g學生plan
最平5g
$172 蚊
65gb
$192蚊
115gb
個人測過有可能去到300幾mb
最少都有3 40
4.5g
個人係大埔speed test
到有90幾mb速度
5gb $108
15gb $128
每期用完後
15gb計劃可另加44元
增加50gb 5g上網
64元100gb 5g上網
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
同時簽手機寬頻plan
可於安裝後享額外現金回贈
請先報地址查覆蓋